% !TEX encoding = UTF-8

\input{style/define}

\newcommand{\binomial}[1]{\emph{#1}}

\title{Thèse}
\author{nom de l'auteur}
\date{\today}
%\labo{leLabo}
%\school{école associée}
%\speciality{discipline}
%\university{Ul}{Université lambda}
%\ISBN{} %à remplir et décommenter lorsque ce numéro est connu.
%\advisor[Mme]{NomAdvise}
%\coadvisor[M]{}
%\jury{  %définition des membres du jury
%	\jurymember[M]{Z}{Président du jury}\\
%	\jurymember[M]{U}{Rapporteur}\\
%	\jurymember[M]{V}{Rapporteur}\\
%	\jurymember[M]{W}{Examinateur}\\

\addbibresource{bibliographie.bib}
\loadglsentries{glossaires}

\begin{document}

\pagenumbering{Roman}
%\input{demo}
\maketitle
\input{resume-ar}
\input{resume-en}
\input{resume-fr}
\tableofcontents
\addcontentsline{toc}{section}{Table des matières}
\listoftables
\addcontentsline{toc}{section}{Liste des tableaux}
\listoffigures
\addcontentsline{toc}{section}{Liste des figures}
\listofphotos
\addcontentsline{toc}{section}{Liste des photos}
\printnoidxglossary[type=\acronymtype, title={Liste des abréviations, sigles et acronymes}]
\addcontentsline{toc}{section}{Liste des abréviations, sigles et acronymes}
\printnoidxglossary[title={Glossaire}]
\addcontentsline{toc}{section}{Glossaire}
%\printnoidxglossaries
\clearpage
\pagenumbering{arabic}
\input{intro}
\input{chapitre1} % Synthèse bibliographique
\input{chapitre2}
\input{conclusion}

\nocite{*}
\printbibliography
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliographie}
\label{ch:bib}

\part*{Annexes}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Annexes}
\label{ch:annexes}
\appendix
%\def\toclevel@chapter{1}\def\toclevel@section{2}
\addtocontents{toc}{\string\let\string\l@chapter\string\l@section}
\input{annexe1} %Données climatiques
\input{annexe2}
\clearpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Publication en annexe2}
\label{ch:publi}
\includepdf[pages=-]{lePdfDeLaPublie.pdf}

\printindex
\addcontentsline{toc}{chapter}{Index}

\end{document}
